其實內向仔仔先正

以前成日覺得男仔一定要好自信
但係諗諗吓其實又唔係
因為自信嗰種男仔好有可能都好花心，會周圍flirt女
未必會好專一

但係內向仔仔就唔會
嗰種好靦腆嘅感覺好吸引
唔會刻意去扮
佢哋只係做返自己，係最自然嘅感覺

例子：

你打漏咗靚仔嘅內向仔仔

現實:

你果兩個例子都好撚吸引！！

認同
以前鍾意比較陽光既男仔
唔知點解而家反而鍾意呢類內向怕醜仔
家謙同ben都好正

sad but true

講到孤芳自賞咁
咪即係最流行既文青

或者咁講
自信型嘅人未必會花心
但係感覺佢哋要好刻意去建立自己嘅形象
要好outgoing presentable social
好似好ambitious咁
反而會有少少離地嘅感覺

阿Jer 啱唔啱口味？

唔靚仔嘅話一定畀人標籤做毒撚

內向嘅仔仔

收皮啦咪又係睇樣

係內向仔仔勁撚正
不過毒撚就唔正

內向小心其實係唔識相處
又自我又難溝通又拒人於千里之外

內向=/=怕羞, 內向=/=溝通說話能力差
內向=/=無自信

內向係指獨處時間居多 只不過同人社交感覺上會好浪費能量

樓主, 搞清個內向定義先

我都好鍾意內向仔

利申 內向女

如果係靚仔嘅話內向係多餘啦
成個po真係多舊魚

我佐助型內向仔

樓豬用錯例子啦
點解30歲魔法師嘅安達無人講

無人講咪我講囉

個樣好似女仔

講多少少 內向係性格 自信同社交係個人特質/能力嚟 可以訓練
完全係兩回事嚟

用圖片做例子 即係睇樣
用技能做例子先傾到計

演技技巧

內向同自信有乜關係

林家謙又靚仔又有才華
正常人邊到得

自信同內向有咩衝突？

鍾意笑又有肉地的囡囡先正

正確

磨牙

靚仔內向=好cool，好想撩佢
7頭內向=油頭毒燃

有才華又要唔柒唔毒嘅內向仔仔
應該仲少過靚仔

特別係 佢對住自己就好多嘢講 對其他人就好靜
嗰種反差

現實內向嘅人：毒撚

大把毒撚都係內向

#2 就有人修正到算唔錯

佢地深層意思其實係一個靚仔仲要只係專一自己=正

現實

得不到的,永遠在躁動.

內向的人通常自己一個都好享受生活,
所以唔需要迎合其他人,有濃重的個人風格.
再加上更傾向感性思考,
無形中更符合女性感情需求.

但可惜,內向仔由於不活躍於社交活動,
所以絲打可遇不可求

正撚到

me內向囡囡 又唔見有人鍾意

咁你係咪靚女先

好正呀

淨係睇樣都唔係真愛

到最後咪又係睇樣

頂 做咩半個月先推返上黎

問你靚啊靚=陣係睇樣